三月疫情一般個陣派10000, 而家咁嚴峻應該派30000

利申：失業

G持 然後再捐612 吹咩仆街政府

唔捐啦今次，自己都搞唔掂

你派我收
捐撚左都好過射落海

到時每日一千會唔會10萬

派就快手 儲錢買車

破產嗰班應該派10m

咪派了6000*6
不過俾了你前老闆

港共:好！我派夠5萬 不過係派比顧主

支持

o

第二期乜野保就業一定會派,放心

派錢都冇得享受，係用嚟買外賣

講就巴撚閉 捐既人心諗彩你都傻

push

一人派2萬，唔再糾纏721